Ze waren lang niet zo elegant als Peter, ze konden er niets aan doen om een ​​te schoppen beetje, maar hun hoofden slingerden tegen het plafond en dat is er bijna niets zo heerlijk als dat.
Peter gaf Wendy eerst een hand, maar moest ophouden, Tink was zo verontwaardigd.
Op en neer gingen ze, en rond en rond.
Hemels was Wendy's woord.
"Ik zeg," riep John, "waarom zouden we niet allemaal uitgaan?"
